今日原來係侵侵72歲生日

Happy birthday

To me

Happy Birthday !!!

雜種今日生日添

hbd

偉大既人民大統領
撥亂反正得你做咋

連任唔該